女人其實諗緊乜

激嬲左女友
佢就消失唔見左個幾星期
whatsapp 唔覆 電話唔聽
已經講左好多說話氹都冇反應
佢係想點?
冷靜緊?定等我自己消失?

帶埋扎花 去佢屋企搵佢

諗過佢去屋企 驚佢唔中意

你用左咁多方法佢都唔理你
乜都要試下㗎啦

識左第二個

咩原因激嬲？

幾個星期好多喎 似默默分咗手喎巴打

好似迫佢咁 我怕有反效果

唔會掛

我講錯野串佢

除咗呢個原因 我都諗唔到佢點忍住唔搵你

On9 第二日都唔覆就好上佢屋企截人啦
女人好撚小家鍾意鬥氣架

我日日send野關心佢都唔應 真係唔知佢想點

唯一答案

佢好憎人等佢架屌

個幾星期呀

有冇計追返

正解

帽事既

借d易斷尾

被冷處理，想你哄返無理由唔留個聯絡方法比你
好快大條道理分手

冇啦 皮已收

帽左啦 洗系諗咩

見到呢啲case真係慘
女人諗埋一邊自己冷處理，令自己無咁愛你跟手分手
迫佢見你又chur死 唔同佢溝通鑽牛角尖又死

我覺得點都死嘅，係佢屋企等講清楚好過

咁我繼續send whatsapp關心佢好唔好

我有諗過 但係驚佢連少少feel都冇埋

一係出左事
一係識左第二個

識左第個男仔好大機會囉
女仔做到咁絕唔覆機好多時都有新戀情

佢又唔似有

女人有時都唔知自己諗緊乜

但係D女人又好撚古惑

咁多日唔覆好大機會

有時係佢嬲得滯 所以乜都唔覆
因為你講錯既野係收唔返 你hurt咗佢就係hurt咗
佢明知發你條傻仔脾氣/切咗你條J都冇用

唔知你係咪寸佢肥 / 冇邊個女仔fd咁索嗰類
如果係 實有派嬲

巴打keep住whatsapp/ fb inbox佢先 你唔理佢 佢會以為你覺得自己冇錯
等佢下左啖氣 可能會俾機會你氹返

俾男朋友串好小事
會嬲咁耐就似有第二個
或者想借啲易分手
可能兩樣都係

個幾星期唔理你 就算無帽你 心入面應該都有第二個男人
女人唔理你幾日無咩大不了 唔理你個幾星期你真係收得皮

咪係囉
識左新仔仲邊有時間理你呀
女仔睇女仔好少會錯

其實仲可以寫信，我試過，係有一刻感動到佢，但之後就.... 睇你做化

我係咪變返做兵

有呀 日日講早晨晚安 又講下自己感受又氹下 平均每日2-3個信息 都冇反應 我就黎撐唔住

有時連佢地自己都唔知

其實我都有諗過 但係我唔想咁諗佢

寄去佢度定親手比

日日咁折磨都累

佢避你嘅話點親手俾
佢對你反感嘅都係儘量唔好出現係佢面前好啲

但係寄信同whatsapp唔係差唔多？你嗰次寄完佢係唔係主動搵返你

串啲咩先得架
完全唔講重點

一齊左幾耐先
一星期見幾多次

講真，除非講左好過份既野，否則嬲一兩日乜氣都下左啦，點會嬲個幾星期，真係鍾意你點都會忍唔住搵返你，佢可能有分手既準備，先會忍到唔理你咁耐

利申：絲

你唔好搵佢住
大約3日至一個星期啦
佢會搵返你㗎喇
除非你仆街得濟真心想同你分手
或者你帽咗

我真係講左好過份既野 但係唔想係度講 佢有睇連登

忍唔到手 又怕唔搵佢會當左我放棄

第一次還返啲野俾佢，前一兩日同我講做返朋友，收到信果日whatsapp我，第二日出左去食飯，之後都一齊返一排
第二次情人節，前一日就係話我唔同佢講就出現係佢面前(再上一個禮拜突然出現接佢收工)，再見亦是朋友，收到花同信又whatsapp我，然後今次......就沒有然後了。

兩次封信其實都係配角，主角係咩就靠你自己諗
女人變左心唔好諗會回頭，早一日踏入失戀期早一日解脫

咁應該最重要係改正返你呢d講嘢唔諗清楚先講嘅問題而唔係send一大堆我愛你對唔住呢d

佢都唔鐘意人冇啦啦等佢 所以我一直唔敢做 多謝巴打分享 我繼續努力..

我當然會改 都要佢同我講返野先得

點算 去搵佢定繼續text
搵佢 怕佢反感 連少少feel都冇埋
唔搵 日日淨text又唔會有結果
打比佢 佢又唔聽

戴咗帽囉，咁都仲要諗咩原因
搵咗第二個先搵個機會發你脾氣然後分手炸
醒啦樓主

佢唔似比帽我

你肯定佢係你女友？

唔通你女友？

冇事既 呢排忙姐

佢咁耐唔搵你 淨係識走左去唔面對 唔同你傾
就算比你搞得掂今次 下次又唔知踩咩地雷又嬲成個星期
唔通不停loop咩 睇見你就辛苦
為左條女咁樣

又嚟

有咩計 我愛佢 試過認真mode 搞笑mode 輕鬆mode既信息 佢都無動於衷 我驚自己撐唔住

冇啦成星期喎大佬

快快手溝過個，或者搵個女仔扮你新女，佢好快搵返你，到時變返你揀

你個名

仲有咩方法可以令佢肯同我講野

去搵佢講清楚啦
得就得
唔得就唔得
雖然結果都好明顯

尋日去等佢都唔肯出現